覺唔覺得人生最幸福就係瞓覺時發個好夢

啱啱瞓覺夢到同個女仔踩單車，周圍風景好靚，仲同佢鬥快，但瞓醒個女仔已經冇咩印象，唔係好記得佢個樣，不過係夢入面真係好開心，夢到最尾都係笑醒，好耐已經冇咁青春嘅感覺，發個好夢已經係我最奢侈嘅娛樂

安靜瞓到自然醒, 陽光係窗簾射人黎開住冷氣嘅房

聽落好易, 但其實要求好高

安靜 - 係真係乜聲都冇, 冇人聲, 鳥聲, 樓上樓下嘅聲, 冷氣聲都冇
自然 - 真係瞓夠, 張開眼係精神
陽光 - 係射入房, 射唔到床
窗簾 - 隔一隔冇噤光, 等你張開眼易適應
冷氣 - 溫度剛剛好, 只用一張冷氣被就夠

應該係冬天嘅時候出去公園曬吓大陽
感受住陽光嘅溫暖

或者天氣唔凍又唔熱嘅時候坐係樹陰底下
瞓個覺

其實咁都幾慘